[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (952)

開撚錯區

利昂 NYC

Slow

開錯區 唔好推

入波未呀 NYC 屌撚到你變CY

邊個笑我以後派錢冇份

火焰廢到咁 以後點買得落手

我黑面的 唔讓笑

記住我，無笑

正氣多倫多2-0

一開波即入 屌你多撚多

艾迪杜里

比卡超定閪拉

克雷塔羅

入波啦屌你班撚頭美帝

利昂

好灰心 點解買咩都輸

預感一陣玩畜牲會輸到仆街

平時買無入球一定輸
今日贏2輸3
係咪轉運喇

正定負數先

利昂 nyc

Leon1:0

屌你老母nyc生性啦撚頭

Jump了，再見咁多位

甘美奧cup未

多倫多FC入多球

尼卡沙 兩隊都勁 想買細

Nyc 反杯呀下半場要

多倫多 賭仔救星

如果甘美奧cup或者追和
我飛去荷蘭將告魯夫銼骨揚灰

美職盧卡古

聲控入球

Lm

4:0

多撚多啪撚左藥？ 兩分鐘兩粒

正氣

成晚都下盤

幾難有隊波成日食哂全格 成日開大波

大角埋我就做多撚多fans

美職盧卡古勁撚到

買撚左nyc又唔撚生性

多倫多FC刷下角

多倫多勁到

戒賭

智大！！！！ 劇本！！！！！

智大唔係真係劇本到咁下話

紐約城入波啦

3x4 cashed

2.5球大

追和都偷笑

咁客勝3-0

多倫多4-0就完都係咁有射門

唔好

入波刷角

入兩粒就夠

華盛頓1c

開左咁多下盤

莫雷利亞客其他 ok?

英撚

買咩都紅

改名轉運

我唔會改名

豉油贏幾多

屌 豬左幾注

I know that feel

最有信心個場 上半場已經比人紅左

馬里 可恥呀

Rio?

手足贏幾多

其實賭錢都係輸

pps 星期日過唔過到數 大約幾耐有錢到馬會

新英倫半主

即時過戶就係即時

賭到都心灰 唔知為乜咁

新英贏波 最快留名100 自己留定戶口

lm

咁就停翻幾日啦

好悶

不過賭到心淡仲厭

戶口？ 贏今晚即派

戰場原最快留名

競賽會入未 買左2.5b中伏

英撚日未

費城聯

利昂頂撚住

英撚求下你入先

係撚準備未？

蒙衝賤種黎 呢場又守守守

好似蒙衝屌打

買左半場？

呢場蒙衝好撚勁點玩

英撚盤

明尼半大全大

廢城聯

啱啱開球姐

費城

廢城入波

半一一開波就要屌

華盛頓半場6角變返5角

隊死衝擊上場打火焰唔見你咁勁

費城goal！！！

廢城goal

廢城好撚落力踢

俾多球開個半大先啦喂

cashed

生命有希望

仆街冇即埸 明尼同廢城都落力攻

廢城

廢城頂撚住

D隊上場廢完下場勁返
點捉
但我買果邊上場廢完就持續廢

有運買乜都贏啦

今日美職除多倫多食晒屎
英撚半主玩完

廢城冇撚得輸

一陣侯斯頓嗰場半大全2.5大有無機

隔離又對家fg 收錢

買乜撚都係豬嫁啦

新英撚半3全11嗌爆

全場細

比卡超win派3個1000

睇幫屌邊個最落力 不抽 留名者一定冇

賭到咁大 買左五萬？

上呀比卡超 cup佢老母

買左幾多

比卡超訓撚醒未
cup 呀屌你老母

費城聯5分鐘一球完場

想知

比卡超 半場追和先

ok 比卡超上啊 用十萬伏特

比卡超電撚死佢

比卡超 比力啦

比卡超我屌你老母臭閪

中左話你知

比卡超

比卡超追和反cup叫爆區

一晚豬幾口 都幾甘

侯斯頓

隔離出主 有人追佢對家fg?

比卡超十萬伏特

比卡超請你一定要嬴

0:2

完 屌黎都哂氣

屌你老母 好彩有廢城頂一頂

垃圾比卡超反cup 啦

到底贏錢既滋味係點

墨西聯

派都派3千 應該買左一雞啦

OK 唔叫了

Cup子

隔離害死唔少人

場美職做咩事仲未開波

比卡超cup 派12個500

新英半3全11派24個500

留名一定冇 係咁多

新英撚快入好嗎

你地咪唔要得囉
派得三千 買咁大。
就算人地唔派 都應該希望人地中

0-3

遲開是常識吧

你名

開了

墨聯打假日

唔留名點派

手足希望你下場冷靜啲

回頭是岸 唔好玩咁大啦

唔好賭好過了
根本買乜柒都係輸輸輸

我琴晚到現㗎未贏過

無角買

見名抽

明尼半大CASHED

做咩

廢城入多粒啦

新英入未

華盛頓10c好感動

明尼果埸波D濕鳩防守
基奧雲尼落埸應該可以一扭廿二個行入龍

同路啦師兄

美假唔一定

刷角入波啦英撚

agger

要扭埋自己？

比日本德國波殺哂d本了

求急流你入波了

CHING係咪唔G有球證

求都求錯 候斯頓先岩

買左急流fg是否送錢俾馬會?

球證企係到洗乜扭

我買左上盤 恭喜你

里奥艾維crashed
巴塞
木佬cashed

點解我睇開D波個球證會跑黎跑去既
CHING你講緊第四球證牙 唔係埸上面架WO

All in 十點個場 10.5 b 賺番本先

有冇人跟左我買木佬

紅急流未牙

冰角冰到我懷疑人生

襯番你個名

跪求英撚贏波了

候斯頓

開球一陣姐

豬到唔識講

假波多 屌打都和波

冇事既

急流係咪咁撚喪

1-0

等即場1.5b

十點買乜

無天理 0角入波

屌你老母候斯頓大廢西肯入未？

我想贏錢呀

見大家咁慘 出場好野俾大家 一陣10點買地震 自己度得幾好 應該會買5k 你地諗你點買

我覺得呢樣野離我好遙遠

我蠢 地震係邊場

唔撚輸錢都偷笑

唔係地震打錯 係鹽城

費城聯合

好 就買對家

歡迎 我只係提供一下心水 希望幫到

帶綠帽肯入波未

好撚柒廢 痴撚線

皮卡吸4球

咁係咪要買客my

Ng

希望唔好
我想叫

加油呀乜青

你都係

含得撚

急流快10c

好灰了

新英倫革命全隊落地獄

明尼5連角

6連

紫貝 真係要比場水救手足

主客都有狂連

費城聯贏佐先講

屌 買大就開角大唔入波

摩洛哥

輸左幾注

普羅米羊錢

Ajax 開唔到11c

又紅牌
有無咁黑呀

白帽上盤

12碼一定唔入

托你鴻福

唉屌你老母廢城

準備俾人3:1

1-3

紅牌都有假
睇黎有運

同羊ching同路未輸過

普b 入球單

彈出彈入 角又報得慢 唔係方便睇都唔用

皮卡反吸了

點解普巴可以日日賺 我可以長輸

費城紅牌都fake 睇黎有得鸁

我利比人大炒5球 無心機屌波

假波

買贏個隊麻

大家一齊羊

買親都係輸果隊

隊波本身場幫贏 買左就變輸

問普巴點亂篤贏個隊

廢城走盤算啦 我唔貪

好過季尾先爆

尖尖6中5

鹽湖，唔中派我100

咁都lm

費城好頂得
受讓幾多

前面少咁個人逼搶 護級隊級數既後防問題即刻出哂黎

Thanks

就你啦

白帽角大

追左第二三四球低水

慈長仁翁

明尼蘇雙數GOALLLLLLLL

尋晚見你贏阿仙奴

費城聯 上呀

Same road

2:0之後兩隊都係等收工

帶綠帽廢到

廢城絕殺

最後點樣3:0到

鹽湖角有即場？

半2全2

受讓平半定半一

Yes

贏唔到都唔好輸

我買般茅

有即場但無角

平手盤

2:1？

2-1

急流呢場又超勁了 買左對家

咁算了，10.5太大唔買

好在fake

心臟病發

買雙位巴打 真好彩

明顯反手

屌你老母 我買咩都要輸

紅牌
93'2-1

全部fake晒

有冇水，中左派100

6帽有0.5b買了

角大已死
半0全11叫爆區

鹽城 奇油

咁都走到 痴線

淨係識輸輸輸輸 唔撚玩好撚過啦

等高水再買

開哂波

Ajax食屎狗

鹽湖會羊

Yes 9c end

呢場睇路，兩隊都係得1中龍

半7全8

屌你老母臭西急流你隊仆街 害撚夠我未

大老母ng

b哥買左綠帽 至少都有兩球啦

今日有無邊隻馬搏得過 不想賭球了

10.5b 由2倍落到1.85倍 諗一次跌一次 仲買唔買好

上場對銀河買你你廢到碌柒咁
今場買對家你就勁撚到仆街咁
屌你老母唔撚玩

小美1:0

有即場角？

火焰臭西隊 次次都中位數 屌你老母

就係冇 開波了

鹽湖發動客隊之主，上啊

我都唔想賭球哂時間豬錢了

都唔知點解當初要接觸賭
買親果隊就勁撚廢
下次買返對家就反省哂咁

1C

買左鹽湖，平安鐘已禁爆

0.5/1b買唔買好

兩隊都唔會中龍

雷神

岩聽

無人派

似0:0完場

急流變左身做般尼 完守候斯頓

朝朝早訓都唔安樂要起身輸錢
都唔知為乜

急流半7全8

無買 覺得會開不到

10點客隊

急流入波

候斯頓第一腳中龍
屌你宅母閪急流

講真真係賭馬仔好過 好睇刺激唔使捱夜

急流絕殺

入未

場波悶撚到,等睇細波細角

刷角未

1分鐘cashed/crashed

角呢？

急流我屌爆你老母閪
上場對銀河你廢撚到
今場又識踢波喎

馬仔仲假過波

踢左15分鐘,連禁區都入唔到

角大已死

未發力

屌你 急流-2c都唔俾

白帽fg

踢美職既都係賤種

屌你老母 刷角阿 綠帽 羅湖城

賭波好撚柒難

唔贏唔緊要，最緊要唔好輸

白帽輕鬆到

不了

越賭越大越輸越多
點面對自己同屋企人
有無人有心路歷程分享

信我 角大已死

賭球屌足兩個鐘最後豬錢 時間都豬埋比佢

戒賭啦

你自己買咁大 緊係越輸越多

係 點解我仲要賭

補6分鐘
等絕殺

捱更抵夜豬錢唔知為乜

屌 急流好波

-1c

急流GOALLLLLL

0:1

買左急流開波到尾先肯入

入左！！

想收手

笑左

唔撚掂 我都要抖翻一兩日

我買主 急流梗係入

派我

有時啦

只屌不買

巴打

綠帽破主場處了

我無買您個場

Goal 10c

場波低質到
唔撚睇喇

有無人要左羅湖城

好想完全唔賭
明知唔賭先係好事

急流我愛你

又爆 no goal

1c個場？

我

乞下錢先

係,兩隊都唔知踢緊乜

26分鐘得一角
半1全11叫爆區

屌你老母 痴線 56分鐘8c
去到90分鐘先有2c 差啲番唔到轉頭

加油呀

美閪唔刷角 踢黎把撚 閪腳

客10角234主

12角 刷啦你老母

戒賭 輸到咁

綠帽

湖jump，出去篤波算

白goal?

出去食支煙

美假真係唔可以買NO GOAL

吊完女刀甘..

我愛急流

只知道角球失了蹤

想要角

屌完連輸五口

溫哥華白帽之角球nba之創世奇蹟

白帽 刷角呢仆街

原來咁多人上左角大號

重注左急流大波
12倍買返佢客勝打返個和

我乞完轉頭就豬 都覺得對唔住派我既手足

刷角阿 你老母

算啦 今場細角

半1全12

白帽fg cashed

即場仲有咩好入手？

似互轟 和波完場

鹽湖

無入球

用閪入波

唔關你事 係幾難起到機👍👍

Wow

入波多過角

鹽湖上！睇好你

角大 crashed

刷角啦 你老未

點會

屌想半場先入反cup

想買客第三球

射波咁q準既 等我買左細
起腳就入咁款

求派

依個月波難賭到 注碼愈縮愈細 1000>500>200>100 仲要唔識羊

200本金–> 2000

改過第二個名

100>1100>0

入了3.5球小

點解要咁做

半1全11叫爆區

諗唔到買咩

買波買到好似買餸咁 都廢事過 買過關 睇黎要轉返名做下盤救星

我宣報綠帽同羅湖城角大crashed

鹽湖下半踢場好波

如果往績係星期6贏,星期日會豬返
咁今日仲賭唔賭好?

唔賭

比哂啲錢我幫您賭

屌你老母 刷角阿 綠帽 羅湖城
半1全12

頭場萬事欣

45分鐘 1c

普巴唔好同隔離晒口水啦
根本已經成班信徒洗晒腦

出現了

一陣1400有無人買三叔??

無 見到好心痛
俾我揀多次我都唔會賭球

邊到跌低邊到企起身，町田

比我選擇多次 我都會賭

有冇cd rom 跟我買左急流客勝羊錢

客

爽呀！

洗唔洗j到依家

千葉贏得未今日

全部回一格既盤都開下盤 傻的嗎

半1全12叫爆區

羅湖城頂撚住

咁激？？

叫閪咩 去搵安信啦

您借比我咪得

白帽ng

你戒賭咪唔洗借囉

白帽半大遲遲未派彩?

您想我介賭？

不想再信佢了

3c

求c

鹽湖發動客隊之力

半1全11we 7

戒啦

贏得

馬會app做乜9
半場就上半,下半場就半場

但佢對榜尾好吸引

無錢更新

爆角吧。開個3.5小俾我

琴日災難日
輸哂一星期贏返黎既錢了

-8c

都唔撚明10 點踢英超
12點先派彩 正仆街

溫哥華白帽3.5S

呢鋪有角大 我唔撚賭全日

次次讓半一都唔識入

我撐你巴打！

咁賭小日

客屌打

2:1

比人入左啦

Jump

Ng收蚊

無入球了

鹽湖上啊

角呀 我唔要入球呀

羅湖城追番啦

Ok

Ching Sick Ball

是油金句：信鹽湖者，必勝

溫哥華白帽3.5S 4.5S

5c

叫親城個d全部都係垃圾

打陣機。一陣上來希望有好消息

掛住打字無買到

普巴 矖口水

角啊

又未必既
6角收你皮

曼城 史篤城

最域

輸多獲勁就會長大

刷角
角球神
角球nba

真係史篤城

On9 6c

6c

而家壓力係番角細黨到
上呀35分鐘5角

城城入多粒好嗎

一個週末，戶口無左半

馬

有無水

平湖之星幫到你

唔好放鬆
刷角兄

隔離究竟連輸幾注 個個跳樓咁款？

Anti city club

白帽得1c

比多6角

針

3:1

3.5s 針

5角先

Goal 主再NG 3.5zb 訓得 賭左成晚

Jumped

-5c呀 唔係要入球呀 要角呀

點睇都係你壓力大d

7角

明明屌打緊人,但比人入返轉頭

7c

8

8角
角球nba之創世之神

早知訓晏啲🤦🏻‍♂️

幫角大撚 叫

唔會有角大嫁啦 定d黎啦

9

9角
角球甲一

9c

畀多兩連c

超死回生系列

紫貝藍天年青人角球

羅湖城真係On9,係咁刷角但唔入波

壓力又去番角細黨

半一全十一不是夢

比多3c

紫貝半一全十一叫爆區

角大撚熱血反cup

-2c

神預測 世界級中位數

紫貝蓋亞能量角球

刷角靠客了

角大輕鬆

分工合作
主入波
客刷角

唔好放鬆
刷多兩角呀
刷角兄

人妻都出聲

奇蹟出現了

CF同白帽頂實

Anti soy sauce association

半1全11

好似啲私樓名 紫具藍天一號

馬來？

還我半大錢

咁刺激
點解可以無即場角
馬會

你就當係學cow女嘅學費啦

10k媾一條,.,.

半1全12 比多3c

如果今場開到大，我將佢納入波台史冊

有即角狗會輸到破產都似

9場2號

過馬post

幫手叫 手足角大號

要有收穫先要付出

俾多兩cccccccccc

角大呀

人妻

2c 「加1粒

杯子

Hi

屌 唔記得轉ac

黎到呢個時候
唔係停手呀
刷角恭介
仲有角球呀
呢個時候雞聲一響

btw 走數狗dllm 買乜輸乜呀 就算你唔賭都祝俾風吹落海呀

羊錢

原來都唔係咁易

啱啱起身見咁爽半一 仲諗住allin結果係無開即場角
馬會正仆街

-2c呀 仆街

角大五千萬飛數！

唔好停角呀

俾人第3次走數係咩感受 你問我答

角大

上呀
跪求角球之神保佑

得我準時

邊條友仔走呀！

比人妻呃咗三次半大 你問我答

基達菲？

Why always me

最新果個 個問題就係 我得佢tg 唔記得佢lihkg名

-2

角-2

10c -1c

-1

我咪講左私食或者買唔切先中
出channel通常唔中

10角
係呢個時候
係呢個時候
我地見證到奇蹟發生啦

真係要靠鹽湖城刷角了

停角

hi

生死時速刷角10分鐘

紫蛇

半1全11
好勵志..

角球神保佑

👍🏻👍🏻👍🏻

繼續上全力上

唔好放鬆呀
刷角呀

客入未阿屌你老母

角大會唔會只係假希望

Goal

大家加油羊大錢 輸太多了,休息一日不賭

1c

壓力又去番上盤到

1g1c come on

3比2

2c

角球nba

角球神上呀

鹽湖城爭一球咋
俾心機刷角創造機會

收半格

客有返生氣

比多C啊,鹽湖追和

全北廢車又出黎害人

差1c

買3:3

比多角啦
半1全11叫爆區

杯

12c

和波啦

比多一角

一講完球探即彈！

賽前0/0.5？

鹽城唔追和真係pk

中位數

-1c呀 屌你老母

一齊做一角超人

最後5分鐘

和波呀屌

2c阿屌你老母 刷口廿

冇啦冇啦角球冇啦

11c goal!!!!!!!!!!!!!!!!!

11

10c

11c!

羅湖城追和集氣區

11c

One more c

11角
角大 黨戰勝

Goallllllllllllllllll

半埸10c

比多角

好感動

搞掂

比多1c

半1全11 奇蹟

神級送角。。

白帽cashed

頭先唔係有個人好撚串既咩

角大黨勝利日

咁都11c 好感動

條撚樣串左幾日啦

20170910,波台全力屌角，半1全11(+)

咩都爆哂。爽

CUP呀屌你老母

角大黨勝利

奇蹟
多謝鹽湖城

垃撚圾 叫人借錢

白帽主場真派錢

JC 呢一場好似冇得買角喎

買馬算

Sorry

錯過勵志故事,專心賭馬

3 比2 完場

冇即角

屌 神級刷角隊

Blacklist 主隊,89分鐘唔玩角球旗

羅湖城班撚屌真係為角球而生

大奇蹟日

角大
一日唔放棄
一日都有奇蹟

一蚊不賭角球細

浦和紅鑽先係

岩

賽前跟咗

朝早美職全角大

馬會開角 爆撚硬廠 夾撚到呢

依家成日唔開即場角

10.5 b 今朝好似有2倍

平注跟紫蛇一定羊
信就跟 唔信咪唔好買

係

1.95

早知信紫巴

天龍下盤 有無同路

唔好再推了 我知錯啦

想反車

見到半場1c都廢撚事再睇
食完個早餐竟然11c

未完場亂講野 平時都唔撚屌人
睇唔撚過眼 逼人屌鳩你🤷🏻‍♂️

你肯派我我叫手足屌少你兩句

邊撚個都阻唔到我推了

我都係
最尾個隻仲要送既 ,
多謝鹽湖

想知點樣送

點送法

呢位手足好開心 贏好多咁

位諗唔到改咩名好手足係咪介賭一日

全北汽車點睇

天龍

隔離po 好多信徒

自己後場省到自己友

拉 1：0

想入教

唔識馬都知要買雷神

好撚過賭球

隔離入去睇下好了，有d好有問題

唔係同錢作對下話

拉2：0 騎牛都羊

三叔上盤

第三場再追

同路，但覺得有啲危

馬真係不了，真係唔識玩

9
買

輕磅＋放頭馬就買

見雷神咪買

雷神聽聞谷草就要飛，真唔真

三星個場點買

三星 全北

Bgor po好多狗仔入哂教咁款
見到都

同五千本 慢慢玩一樣

咩料 迷拉好過了

SOWON 半大

Gun

韓假幾時派呀

半和
上盤

一元不買韓假

皇天擊殺喜之星騎落去無wor

下場踢之前派

三星1:0 goal

韓假要3個鐘左右先派彩

自從上次比賭仔嘈到上報紙之後就驚曬死

買返波算 唔識玩動物

琴日場FC首爾等派彩可以派到英超英冠開波都未派，唔會再買

喜之星全年重心了

米灯

早安！

水

samsung

韓假感覺就係買大細咁個賽制又奇怪，季後賽分兩組

天龍和佢老母波

都係買大嫁啦全北
開唔到報警

跟

三星好波

1:0

水原goal

半主頂實

仲有等陣全北半主

2:0

SOWON

上

Btw 全主ok?

半主全大

睇往績真係無死wo
半大依然開到

屌你唔支持我

有無人覺得會炒車

半主全主全大囉咁-,-

邊場

Gchi

全車

Nice gel

正氣車黎

3:0

GEL得未

未

咁都和到就假球了

完左先好gel

韓假未聽過？

d錢已經準備好了
更衣室交收

半主穩到

串左兩場韓職 -1

半場幾點派

有膽才會贏

33

驚全車炒車-,- 唔買了

全北轉左讓一

韓國 ..

same road
打假打到上報紙，冠軍都無埋

In Sowon we 7

搞咩

但照買大波波

日乙隊隊垃圾點買

下盤

町田 千葉

2017仲有人買千葉

比手足比了200

千葉俾佢伏過幾次
買烏冬好過

ok 分我一百

仁川點睇-,-

呢場對手太廢

波po個個月都唔同手足 今個月人少到哭

綠雞不是垃圾ok?

無人派生存唔到

的

我退post丁

我個個月都在

再派100我

個個月都在輸錢

全北半大想要

Ajax

全南天龍3:3 到我請隻雞幫大家含撚
三星

1001

要換衫出街了。

支持，但唔洗派我

又吊west

全天1-0 rc

岩岩去冒險樂園擲彩虹贏3000票，小丑機又中7連環
Feel 到今日要羊大錢了

用哂d運

黃鋪？

普蛇 廢車點睇

不1 001